2020海關督察（4）

Same here 信念 萬毒不侵

考到了
入group 傾

Vetting god

愈來愈冇信心

有人話一個time slot vet 3個
師兄知唔知一個time slot 幾耐？

你估有冇下batch?

vetting god

vetting

上次你話唔係11號派轉頭即刻出

上次係6:00出？

完了吧 如無意外

上星期五已經派哂
此post已完

完 大家繼續努力生活 唔好因為一次失敗而太失落 我最明白大家感受 好明白不停重複係好難受 但盡力過就已經無悔了 大家加油包埋我自己

冇錯，失落少不免，話哂都過左咁多關。但生活都係要繼續，大家加油努力（包括我）！

雖然失敗左 但都係寶貴既學習機會同經驗 起碼體能好左
再唔再考都唔好灰心 唔好睇低自己

你深潛嘅同時，一眾PI入班開展新生活，另外亦代表一班candidate 落選

派曬？

Vet咗幾多人

咁有2班啦喎

想問如果唔得, 係咪一定會收到regret letter??

Yes

好呀，信你

希望下年會再開

師兄有冇消息仲有冇下一batch

仲入政府

想問個whatsapp vetting group有幾多絲

你唔係現職咩 定專業9upper

大家vetting 有無消息？

未...個staff話至少一個月 但有風話3-4月入班 唔知堅定流

成班垃圾考督察仲好意思開post

仍然會相信 這裡會有希望？

垃圾得過連狗都不如

你嗡乜撚嘢呀有語癌？考狗既果然冇一個正常

打牛工搵兩皮嘢，做隻狗高薪長糧，人哋喺私樓望住你哋笑緊

一隻二隻想去做狗既偷偷留下負評有人唔做去做狗 唔話你垃圾話你乜

比幾皮你就做狗奶林鄭習大大屎眼你垃圾過我屋企隻狗呀

我屋企隻唐狗一出世就住私樓添 佢笑緊你地幫習大大奶一世袋底先有得住

留喺香港以為自己係人 繼續FF 啦吓

自己做狗就咪撚拉全香港人落水啦 醜唔醜呀